肥絲大隻你食左屎未呀？

洗唔洗食埋右？

屌你老母小學雞

你同肥絲有路？

話你咩柒頭

嬲呀

點解肥絲個垃圾仲未死入黎？？？？

傻閪樓主 你巧威威呀

人地比肥絲坐爆 係燥d

你都幾好笑 唔吊肥絲入黎話我

肥絲回應下 唔好又潛水 你咁肥識浮架

要靠肥絲呃存在感嘅人真係好悲哀
利申 肥絲fans

佢應該食緊所以唔得閒應

入黎block哂肥屍分身同小學雞fans

肥絲大隻根本就係嘩眾取寵嘅垃圾

捉錯字唔緊要，無啲簽名檔煩膠

屌

你都幾好笑 係要聊件垃圾 你屌佢 佢又唔嬲 仲好開心
都唔明開個post引佢做乜尻

左你老母5p仔死返5p ok?

你個名多左個字？建議你改名做On9仔

要食埋中屎同上下屎

哦

肥絲肯上水未？

( Show Blocked User - 我係呀木. )

隻肥閪岀黎未？